好想要個日本 短頭髮 矮撚女朋友

抽離唔到
依家努力學日文去working holiday
之後就可以娶個日本老婆以後隱居日本快樂性生活

直線引極端例子圖

角度問題

個身高啱啱好含到我條撚

咁都短髮盲西

唔叫短髮叫咩髮

你自問夠唔夠料識呢d級數既女仔先

圖中美女是誰？

夠晒有突啦屌你 突咗嗰啲駛唔駛俾你

我屌

Sayuri

有個正常架妹女朋友已經夠

酸欠少女

架妹世界第一

識野

我已經抽離唔到 當咗係自己老婆

Sayuri
D歌我買晒

對啲CD有興趣，不過唔知買嚟做乜鳩，省錢去睇live好過

短髮 識貨

認真...建議你開起動漫台會比較好

搞到我想係動漫台開POST幫你轉貼過去

さユり

感情台好撚廢

平行線

好正

雨取千佳

ig????

sayuri149cm

是咪𠝹過手

屌你老母

Agree

d歌好聽

普通料喎ching

樓豬識野..
我都想要個咁既女朋友

現實無可能㗎啦
諗下就好

我們大和民族的女子,你們香港人能配得上嗎?

其他香港撚不撚，我撚

人地只會同一般會社員結婚
你係乜野

有朋友仲矮過佢